Ruander haladó PHP tanfolyam

1. Szintfelmérő feladat elkészítése - ajaxos kereső

2. a) OOP alapok - elmélet, Verziókövetés GIT használatával, GIT bash használata, pár linux parancs, 
	GIT parancsok: config, init, add, status, commit, log, remote, push, branch, checkout, merge
	
	b) Cím kezelő osztály létrehozása, attributumok, eljárások, első objektum létrehozása, adatokkal feltöltése, és objektum metódus hívás kiíratásra